有冇人試過突然間耳仔塞住咗

呢排試過幾次突然間單耳塞住
有層隔膜咁 之後一兩分鐘之後就正常返

啱啱突然間兩邊耳都係咁
又係好快之後就無事

又唔似係中耳炎
呢排又無病無痛
都應該唔會係感冒菌入耳

有冇人知咩事

舊耳屎太大

屌返穿佢

但係一陣之後又無事

事但搵個人幫你照下燈睇吓先
最簡單係耳屎太大
乜都照唔到先再諗

試過 唔關事
係除咗塞住
耳仔仲有啲麻痺 無知覺

耳屎
唔好嘗試自己黎
要專業儀器先得

有啲人係要搵醫生吸走佢
診所 400-600蚊左右

不推文

我之前都係咁
十幾歲開始已經有
好似關耳仔入面軟骨鬆咗事
試下打側頭一陣
例如右耳有事
就側左面
就會透番
近呢一兩年已經無
唔知係關側頭事呀
定關兩年前病過一次（無故頭暈）
食藥後
就好番

搵醫生照

我試過
閞左d Oliver 油
滴落耳仔等佢溶化流返出黎

我就係十幾歲啊
但係我直情係
突然聽唔到七成聲 耳麻痺 再加塞住似有隔膜

好似上面啲巴打咁講
有機會係耳屎
我以前試過塞到長期有1邊塞住 聽野勁細聲
個人好似有啲分唔到方向
耳屎會好入 要用專用鏡先見到
去醫生一沖出嚟好撚大舊
你當差唔多有粒airpod咁大

但係有麻痺感喎
我頭先嗰次直情兩邊都痺曬咁 聽唔到野 無知覺

去洗耳
醫生會射入你耳仔
好舒服